### 首页

-	参考 http://devbootcamp.com/

### 注册页面：

-	进入条件：输入地址即可
-	内容：一个表单，里面的必填项有手机号，邮箱，密码，验证码(手机发送)，姓名，学校，年级

====

### 登陆页面

-	进入条件：输入地址即可
-	内容：邮箱，密码，第三方登录区

===

### 逻辑题页面

-	进入条件：登陆后，没有做过逻辑题的学生会显示逻辑题页面
-	内容：显示一个模态开始按钮,学生在点击开始按钮后逐个显示逻辑题，且有倒计时
-	逻辑题回答完成，会告知结果，且结果合格，则会进入导航页面
-	逻辑题在规定时间内未完成，或答题失败，则跳转至失败提示页面

====

### 逻辑题失败提示页面

-	进入条件：登陆后，且逻辑题失败的
-	内容：只有失败的提示，没有其他内容

====

### 积分题导航页面

-	进入条件：登录成功且通过逻辑题的学生会看到导航页面，
-	内容：显示当前学生的题目信息和分数信息，
-	题目信息包含题目标题和题目状态和每个题目获得的分数
-	题目的状态分为：
	-	已完成：在规定时间内完成规定要求的题目
	-	已开启：已经看过提，但未提交答案
	-	审核中：已提交答案，但是正在审核
	-	未开启：还未开始作答：
	-	已过期：已经开始作答，但未提交答案，或者答案不符合要求，且超过完成时间
	-	未通过：已经作答，但不符合题目要求，可以重新作答
-	未开启状态的题目不应该全部显示
-	一个题只有完成所有条件才能过，通过条件不存在等级

====

### 积分题页面

-	学生点击某个未开启的题目，可以进入积分题答题页面
-	内容包含题目需求，学习资料链接，deadline，提交表单
-	如果当前题目已经提交过一次答案，但未通过，需要显示未通过的原因
-	学生提交成功一个表单后，可以进入下一题，也可以到积分器导航页

====

### 后台页面

-	题目的增删改查
-	学生成绩的增删改查，且能导出CSV
